日本人應該好撚憎中國

由蝗蟲可以自由行既時候全部口裏說抵制日貨然後身在東京
過到去財大氣粗恃住自己有兩三個臭錢就扮大爺仲話如果冇蝗蟲去日本消費你哋日本食得屎尤其是服務業前線感受最深但係日本都依靠旅遊業所以冇計唯有啞忍
好啦2020日本搞奧運所有嘢都準備好哂嘅時候中國病毒爆發搞到依家要夾硬開幕如果唔係蝕大大舊錢
日本仔係咪後悔緊當年點解唔殺哂班支那賤畜

支那人冇一個係無辜!!!!!

不能同意更多

就算佢開咗幕你估啲人唔驚㗎咩
乜氣氛都冇哂啦

嗰到一個奶嘢就冚家剷啦

憎又點 冇撚晒啲霸氣 睇下人地韓仔啦

話時話，就係因為當年侵華，先搞到老毛乘虛而入,打敗蔣介石
老毛當年見田中角榮，曾經親口多謝日本皇軍幫佢打江山
所以呢個係當年嘅karma

教埋人點讀

憎佢老味咩
咪又係日撚日訓同食睇下有咩大波figure出

日本仔： Who Care? 天日繼續返工，放假就搵女吊

好多日豬

不嬲日本人最憎既遊客就係中國人

笑到有腹肌

日本人憎支那憎到入骨，上佢地d討論區就知，
特別賣精品/ 限量品， 次次d請d大媽排隊黨搶鳩哂本土日本人d貨，一車車送返去炒

其實日本人80年代嘅時侯都係差唔多

怕佢哋唔識分香港人

其實真係分唔到亞洲人種

台灣人同大陸人
你點分

咪臭係
人地出事果時整banner贈慶
沒有最低質